［扮工好悶］返緊工又冇野做既不如入黎吹下水（177）

加埋成千歲人都要讓黎讓去

講個不幸嘅消息俾大家知

等緊你

差d開左post,好彩refresh左下睇左先

讓乜啊

有冇解夢大師
發惡夢呀

差d開post屌老姆架啦

完

唔係呀.....
前日發夢見到自己坐緊車之後經過平時返屋企條路，夢見嚴重車禍。自己架車係旁邊經過

冇特別 我成日夢見自己死

嘩個泰仔係浴室影呢D相, 唔驚俾攝影師就地正法架

好想死

係解夢黎講，夢見死亡大多都係好事黎

利申：博學撚，睇過書

算唔算bam圖

連登沒有bam圖

連登真係多GAY佬

大埔太遠。不了

me john

marked

Lm

哇 乜咁有心搞呢啲 BBQ

是咪麥師父？

官指動漫宅男「司徒奈奈」不可信 惟兩被告有招認被裁定罪成

要不是自己認了罪

有冇人會聽好勝GIGI D歌?

未決定 麥師父好似幾出名 有諗過

你一定啦

有一絲諗過唔john由得佢死

到最後兩丁友撐枱腳

兩個扮工post係咪分開玩左好耐

都冇一齊過

今日飲左超過10杯水 都仲好口乾

ching中水毒

認真,糖尿病徵

9 up only

認真 唔好咁搞
依排食得多m記 KFC 譚仔姐 無事嘅

多啲食住家飯啦 成日出去食無益呀

無人煮呀

bbq

唔講咁多，即刻駁嘴

費事同佢講咁多野

呀蛆唔係好愛你嫁咩

嘩, 講到出口喇.

一早講到出口啦 上個月中阿披素講架

出口術. 你快D搞好個LINKEDIN ACCOUNT 等我彈比我個FD子啦.

屌，又比班學生搞到冇飯食

我係覺得咁樣既CV有D難順利搵到下份走

try before surrender.

呢啲唔好勞心勞力喇 去燒烤場咪算 陣間少人去盞攞嚟搞

坐埋去學生妹張枱到啦⋯⋯

到時得一仔自己

係爆晒

又要行到佢地返學先有位

一仔同隻豬

返工男仔對我態度比較差，女仔對我好少少

媾死女啦

但偏偏附近係男同事多過女同事
同男仔無兩句，最多打招呼
女仔會主動向我微笑😊

巴打一定好靚仔.

有冇圖呀

其實係男仔普遍cool 啲
女仔較主動

我都好毒，好被動

但係女女主動向你微笑喎

傾下咸野啦

有個輕熟女人妻成日撩我傾計
利申ff

肥毒係我面前扮哂野

你肯定踩中佢地個地雷....
明明女同事都唔理佢地
點解會同你咁FD嫁

肥仔肥婆都唔方好

星期六凍喎

附近啲人都重過我，唔敢太串，驚比人熔掉了

唉.... 扮工好悶

巴打實好靚仔

生得細粒 比人熔都唔知咩事

有自信, 正苦工, 又唔肥.

我覺得自己是零

靚仔無用架話比你聽
又蠢又呆 好慘
馬明天然呆連視帝都無

通常肥婆先比較西
肥仔多數都幾好人幾玩得

嘩, 你個灣過得幾靚啵.

係呀...肥仔係到....

我秋名山車神並唔是浪得虛名

圖

男人

大師小時候
有霸氣

我冇佢咁可愛.

奈奈真係好on9
入撚硬嘅可以搞到無罪釋放

咁白滑

肥仔

毒撚係咁.
最慘係佢好撚有自信...

個毒撚仲靚仔過我

really ?

完美情郎

情郎要俾相來睇下
對比

勁型

柒過懷仔

我柒到盡頭都型唔到

應該未到盡頭....
繼續柒多D就會型

我覺得自己型就夠

自從以前返學壓力大到爆瘡之後一直冇在意過自己個樣

我都想講其實司徒奈奈好樣過我

咁肖友懷呢

自從中三四打後就冇爆倉

你就好

唔好咁夜訓就無咁易爆瘡

琴晚先兩點訓

11點半

目測高大過我，皮膚好過我，樣就唔同類型，好難比較，但大概五五波

so early sleep

我10點瞓都唔得，試過

冇人玩

好勁 識玩音game

隻抽

靚仔係咪大哂

呢部我廢啲

仲有jubeat都ok

musec嗰部係個fd叫我玩入左坑

好

咁早收工

做完咪走人，出去做野既特權

係 仲要夠高

我都差不多走得

排緊maimai，呢部365日都好多人玩

頭D Zero呢?

我開心多幾日咋，2月開始坐返office

好耐冇玩過灣岸, 應該講好耐冇入過機舖

有兩條友玩緊

機舖好嘈

大唔哂 有錢大過靚仔

同fd先會玩，一個多數音驚/街霸

街霸冇人打，去左排玩maimai

好嘈但好正

係，油頭巴已經大哂 女同事見到你微笑
我毒撚=去邊都俾人啤

條友就玩完，終於到我

maimai

有冇ching識玩機鋪打魚 我見好多呀叔玩

aiaiaiaiiiiiii little little butterfly!!!!

我估同app一樣玩法但喺機率低啲

琴日睇fb先見到10首洗腦歌, 有butterfly
仲有barbie girl

係咪i'm barbie girl in the barbie world 呢首

exactly

你識d野

oh my pretty pretty boy i love you~~~~~~

呢首正

玩完

come on barbie let's go party

大家同一個年代

呢首好煩膠咩

靚仔無用架話比你聽

靚仔會招人妒忌

呢隻正呀

係，taxi chan就係例子

個個人既鈴聲同xanga bgm都係呢首就好煩

Because Of You I will not make the same mistakes that you did~~~~

xanga
童年回憶呀

錯歌詞喎ching

copy & paste 都錯

呀頭出左去開會
冇野做等收工

呢兩句都唔是連埋既

唔想睇返以前d post

welcome to ban attack post

Because of you I never stray too far from the sidewalk~~

so99y

你有冇聽嫁以前

人大左就會成日聽到呢d歌

Just the way you are
your're beautiful
Lucky
marry me

搞到我開英文歌黎聽
But I won't hesitate no more, no more it cannot wait, I'm yours

冇, 次次聽到because of you~~%^(#$*^#(^#(^ 就冇再留意
又係人地d xanga bgm

買個背囊又跌左400蚊落地

本姆覺得楊丞琳是萬千少女成長既重要里程碑

係咪真係有人剪佢個水母頭嫁

超多......

冇乜印象有 不過上一個美人魚大卷齊陰就勁多人電

海派甜心呢

個時身邊真係好多人睇, 搞到我都睇左好多集

粉紅頑皮豹，以前啲人成日學薛海跳舞

00後唔識

其實幾好睇

呢個冇乜印象喎
有冇圖

第一套上網追既台劇，係香討搵

嗰陣楊丞林出場會加啲黑氣比佢好好笑

唔錯架

但佢爛尾呢

唔重要

黑糖瑪奇朵又點睇

A仔

好多野做

鍵盤啲塵都俾你禁走哂

膠劇唔好拎出黎講

Hihi矮撚

乜撚野名黎

積少成多你識咩

做啦

聽雨的聲音
一滴滴清晰
你的呼吸像雨滴滲入我的愛裡

新人報到，小弟啱啱加入扮工行列，想問下各位有咩搞？？

上網

得閒就去廁所爆石

龍珠就黎3週年,又係課金時間

得閒搞d野出黎俾人屌之類啦

由細到大都麻麻地龍珠

出黎隻揪

英文問題:

save "on" a USB flash drive =
save "in" a USB flash drive =

english king

pad mont hunt 又出返
用佢派D石抽左4下, 有3隻重覆

how about save into

Save to 啦⋯⋯
尻講 唔識英文

咁呢個又太離譜....

就出MHW

抽極都5星

辣殺驚

同同事一齊打機，就算死都一齊死

已回家，開個RM睇下先

開心多幾日冇啦，2月要坐返office

MH個pool 10石好撚貴

我都收左工

點都抽唔中

FUCK YOUUUUUUU

一直以為公屍一對男女拍緊拖,成日出雙入對, 一齊食晏收工,
有次個女同事暈低左call白車, 男同事幫佢拎袋跟車...

今日突然知道男同事開始放侍產假, 女同事同時放病假,
但女同事一直都冇大肚, 代表d咩? 係咪我諗多左?

免費抽+30石
出左3隻一樣既5星怪, 再加一隻無用既6星怪

一隻6星都冇

辣殺驚3隻一樣

記得之前抽出左好多隻迅龍

佢出左3隻呢個

MHW新怪

呢個emoji點解

我覺得同 類似

點解?

?

下 你地唔識咩

老姆大師教下我啦

身為連登仔居然唔識用腦魔

教唔教呀

摟打icon

放工食譚仔

放工

有咩慘得過收工坐巴士被三個蒙面伊斯蘭女人包圍

屌你老母陣味真係

好好保護自己
D財物

[尋人] 今晚周國賢演唱會尾埸一個企門口既女staff

今朝睇估唔到可以推咁多頁

智孝無臉男真係笑到痴線

今個月飯錢車錢加埋對鞋都係claim得$16XX

屌我以前上到2K

我覺得haha 搞笑好多

佢冇表情但好有存在感

我覺得全部都好好笑，係智孝一化完嗰下好深刻

最正係王鼻子。好執著

做文員都要搬搬抬抬我真係屌佢老母

表面請文員實際請工人，痴撚線

閱

你公司幾大

做老闆都係表面做老闆實際重辛苦過做狗

佢同光洙影相又好好笑

仲有上半集係咁接佢地啲對話，用銅錢

我之前做文員要去人地啲倉搬野，講緊3X箱，勁大勁重，多到要call 3.3貨車

返到去睇原來人地生意失敗收皮清倉佢要晒啲貨，搬撚到我腰都痛

不過啲貨全部碌住咁搬，我唔理爛定唔爛，最慳力

七個人

我有時都要擔抬

我唔會錫住啲貨
啲電子野我都照扔擲，手機mon都擲落抬

嗰次啲貨一箱30KG起跳，真係就快死

之後佢每次問我得唔得閒出去，我答佢不可以

我既任務只係搬返黎，過程中發生咩我控制唔到，有咩咪話gogovan師傅手車太勁

明眼人又衝出黎幫奈奈護航

呢個毒撚有料

唔講都唔記得佢

我都唔記得，睇到張相又記得，呢條友真係好有料

瞓覺

想射波

我都係喎

早晨...
一交訓到天光 但係都好累

難忍早

先生早校長早各位早

岩岩俾女女由頭望到落腳....
唔同我真係咁靚仔

唉， 依家啲工表面上請文員實際請打雜

痴撚線，要人搬搬抬抬重要快

文完就到武

我做ta嗰陣差在未洗廁所

肥妹？

你再講就買唔到GTR
踩單車啦你

我有單車啦

難忍試下scan返轉頭
即刻#metoo

實習中，等人比野我做，但人地好似好忙，唔想煩住人，又想扮認真

睇兩睇都me too

早晨～

而家搭車中

Office班友又成日病

寧願你今天別上班 寧願你撕碎叠帳單

又一日

咁就扮左一個鐘工

好快就一日

其實點解份份工都話要做夠一年先好走

唔知, 好睇d掛, 由細聽到大

你地係咪都好少同同事講太多自己野/私人事?

我都中左伏, CLERK ASSISTANT 但要SET場, 勞動

當你這個人生

同事請食野好滾動

我唔夠一年都走，唔會理

又唔係同佢地交心

3分真7分假，吹水唔抹嘴

而家又話要好睇至少要做3年
ON9

我teammate好鍾意同人分享自己野
其實我完全冇興趣知
但佢似乎好埋到堆

做左3年野仲係好真心膠, 慢慢覺得都係唔好講咁多

成功需被幹

去旅行爽YY

正常啦 一個傳一個

我以前都有同事都好鍾意講自己屋企野

其實睇你點分享
成日分享吃喝玩樂八卦新聞係保命技能嚟
扮fd得嚟完全避開敏感話題（私人野 公司野）

想知遞信 MANAGER係咪冇得唔比我辭?

yes

冇唔比辭呢回事, send封email to老細cc HR

太好了

佢真係分享「自己野」

姐係實體一執RESIGNATION LETTER再+個EMAIL咁?
第一次辭以為就咁交封信就得

我send email係因為我老細長期唔係office

交信就OK
清楚列明Last Day 就可以
Reason : Personal Reason
-完-

我都想問, 打算6月中俾信, 7月底走, 但其實我扣哂假返多半個月就走得
做緊學校, 驚佢會叫我搞埋D手尾先走得

辭職要俾reason架咩

咁我寫effective from 29/1/2018 係咪就當係一個月2月28last day? 定要寫埋

佢未必比你扣假. 因為佢的確可以因為補水唔比你放.
你都係預做足一個月先走.

首先公司要俾你扣假先得架
有d講明唔俾扣假, 寧願計返錢俾你

其實辭職最驚上司又唉又西

effective from 個日子是你last day呀傻豬
「過左呢日就唔再係你地既員工啦」咁解

我買埋機票8月頭就飛, 咁我都係早D交信到時同佢DEAL幾時走先, 始終學校呢D學期未完走左又幾麻煩

咁唯有祝你好運

我6月頭, 早2個月交信應該冇事呀可? 佢最盡係咪剩係可以要求我返夠1個月

我都好驚 雖然佢好想我走

屌英文差我以為effective from幾時係講緊由幾時開始計一個月

6月頭 咪去到7月頭. (7-8月咪少左人工)
你8月頭飛, 咪6月尾比信, 7月尾走, 拎埋補水先去旅行.

btw我都想辭完去個trip先番工
有冇咩搵平機票既網介紹下

好啦, THANKS, 預計呢個學年完左大把人走, 因為個校長做左廿年黎緊退休

我而家買8月頭機票大阪都要2000蚊 超平果D真係要MON實黎買, 但好撚戇鳩, 時間都係成本

咁撚貴

去邊, 去幾耐

召喚A巴 !

別想得自己那麼重要.

去台灣掛
自己一個去咋諗住

因為me上一份工就是咁
呢份應該唔會啦

我會睇expedia / wingon package. 有時會平D.
當然你可以睇guest house / 青年旅舍等等.

留意: 有時早一日夜晚出發, 會送一晚酒店.

台北clubbing!!!!!!!!!!!!!!!!

有女不了

同埋台妹d格麻麻地

cls

以前聽人講係好似因為你轉工d公司會睇你之前d工會唔會好快走
唔夠一年驚你係佢果邊做得短時間 入到去都廢時教你太多野/唔請

你唔講
我唔講
鬼知

台灣梗係坐長榮

台妹正架，上次我去台灣有幾個台妹帶路一齊玩

D垃圾公屍先咁度縮

又唔係靚仔撚有台妹show我咩

講架姐，真係唔夠人點都請

我都唔靚仔，啲台妹係打機識落，我話黎台灣佢地話好呀我帶你玩

BTW, 之前報左EO, 考完JRE等緊有冇得in, 但都大機炒粉

所以咪話.....亂

點解我打機識唔到

去緊清水灣鄉村俱樂部

台北d女分分鐘衰過港女

係咪you展現左啲厹格

我打機就唔會覺得有女仔，咩驚都當人男仔，同佢地玩到咁上下先知係女仔

可能因為咁先無意中識到

8月頭peak season 2000蚊唔叫貴啦呀嘛

我淨係知D台妹蠢撚過隻豬 講兩句就sd全相俾人睇

好淫亂架

係台灣人好撚蠢，不分男女，知識少又自大

嗰陣識到啲台仔真係想屌佢蠢

讀完大學都成碌蕉咁

成日都流出

佢地好開放架

應該話我好少主動去識人

試過先知

以前打機識落好多台仔台妹 但而家冇晒聯絡了

有食唔食

做咩由扮工變咗做成人台

如果真係有心買平機票 (UO) 既話就應該JOHN佢個Ufly pass
唔知而家幾錢但之前好似398蚊, 你買返一兩張平機票已經回本
最重要係唔駛mon住12點同人鬥搶咁on9, 佢可以早6個鐘VIP時段login入去買, 好順又唔駛爭

至於幾時有平機票, 可以開個垃圾FB ACC去FOLLOW晒幾個大既旅遊page (例如乜鳩我想去旅行, 又飛啦 之類), 通常有平機票個日佢地會早過6點報料

其實UO official都會send email通知有pass既vip, 不過好濕鳩佢6點開賣, 6點先寄俾你
要留意多D官網同D旅行PAGE

冇d咁既事

noted

成日都掛住食女.

上面8月去大阪2千蚊其實OK啦, 暑假喎
UO從未試過8月有平機票 (試過買到8月30日)
2千蚊我覺得可以接受

台灣平機票呢？

UO得花蓮同台中, 如果有平機票好易買, 因為無乜人爭
其他飛台北既話 1千蚊左右

我自己覺得飛台北唔使搭廉航
CX/華航都平 又舒服D

CX好貴，千六蚊一套

是但睇左下

我港航, free upgrade 左 business. 有靚靚空姐

唔使
淡季閒日一千頭連稅

佢要8月頭.

復活節去日本好貴

Ac9 TRAVEL AGENCY

知道, 收到, 明白.

又有生意

fatfat

貴過暑假, 假期+櫻花
你要踩正個假去既話至少早9個月就要買機票

係呀其實買埋行李既話差唔多架咋, 長榮個時間好似靚D

台灣長榮啦，廉航同佢差唔多

日期呢

岩先發生有件事我笑到停唔到

我同事跌撚左條車匙落坑渠，我即刻笑到碌地

咁高難度都可以做到，仲要係清水灣冇車走

而家CX飛台灣係咪派返飛機餐?
之前改派餐盒俾人屌到仆街

今年下半年.

BTW如果要SEARCH係咪機票同酒店分開SEARCH會好D
PACKAGE果D HOTEL會唔會伏?

去過馬拉既雪邦, AVANI Sepang Goldcoast Resort
可能唔係好玩水上活動, 都係去HEA...

要整excel表. 有機會同一個combination, package 會平幾百到一千

咁要視乎咩酒店喎
有時CX HOLIDAY / ANA 個D又幾抵

唔好既話我覺得去歐洲仲好
不過得6-7日

馬爾代夫/帛琉/東加/薩摩亞/borabora

認真冷門D既我覺得塞浦路斯幾正

唔玩水既話全部去到都係鳩HEA

我真係笑停唔到

綜藝之神係咪鍾意佢

我而家見到佢就好想笑

honey moon唔通又行軍行程咩

我地真係會周圍行架。全部用腳行。

呢個唔錯。愛琴海果邊點睇？

摩洛哥呢

名義叫honey moon姐, 咪又係旅行
去邊都得架啦

咁chur?

我地試過一日行三四萬步，行到返酒店腳抽筋。

希臘夏季peak season, 不過個幾個小島真係靚既
個人覺得海既話克羅地亞仲靚

愛琴海係土耳其睇過, 係幾靚既

今晚番去執個EXCEL先

只R禮

change from time to time

總之搵D信用卡迎新個D一野R盡佢, 反正都要用錢

fuck you why citi still ng give me reward

可能迎新都已經R得7788

係咪payme呀？

yes r fuck

#metoo
未收到囉屌

metoo

加得$500人工 臭雞!

咁奇怪...我使埋添

上期喎

12月喎

唔係1月完左先一次過派？

屌你6號半鞋個POST好好笑

但上上期都無咁耐

我仲少啦

我之前join建行個plan,佢真係等到最後一日先入比我

link 呢

我已經訂8號

我10號

個塊野唔係'利'咩

日日番黎襯都唔知做乜撚野 屌! \ /

冇野做咪上黎吹下水

我只知道Nike 要買42就fit.

thanks god 天氣好好
尋晚天氣預報本來話今日仲未落完雪

佢181著6.5

有D人隻腳係唔岩比例, 好似我妹咁. 162高, 40-41腳.

我11號

我169 43.5

你的腳很大, while some said Feet size = J Length

我43都比人話腳大

做乜矮左

me too, 但之前想買kobe ad ep 11號唔啱著

11號 178
全公司我最大腳

11號都有D難買鞋，成日都冇

11號算易買喇WO
9號10號果D勁易就斷晒碼

BTW 5星同4星酒店原來差咁遠D錢
成倍

返office工如何搏炒

射波射波再射波

咁快想被炒啦

靚

留名睇一年內轉幾多份工

正苦人員係唔會轉工,
只會一味屌悶, 公司仆街,
但永遠就有RESIGN信唔SEND出去.

唔知前排油頭仲有冇做

he is old horse lor shadow son...

油頭 = 北極熊

sor
唔認得

發脾氣有冇得諗

瘋狂玩手機

冇...
之前有個office好等人用
有個八婆好做得野，日日問候經理都冇比人炒

我做唔到野又屌人呢？

我諗比人屌返轉頭掛...
你唔想做就quit啦，比人炒會整花record

QUIT好過比人炒啦
炒過第時搵工都唔知D公司會點諗

呢個世界好細, 整臭自己個朵

唔想做

你做咩嫁

Quit囉on9

你睇緊咩酒店

其實佢剪左塊乜野

於B依排咁粗

煩

就咁SEARCH 酒店+機票錢
5星最平都8000幾
4星平一半 EXPEDIA到SEARCH

日本?

台灣呀

話說呢排唔見左佢

真相大白

咁上下啦
169又好172又好

講真 純粹過夜嘅話 三星都好足夠

唔洗5星呀⋯⋯
3-4ok

想住得舒服D 同埋驚污糟

台灣好似好多猛鬼酒店

都係PREFER 4星架咋
冇諗過5星咁貴姐 之前去旅行都有屋企人幫手搞掂

我寧願住民宿
留D錢食野好過
不過大家approach唔同

屌你唔撚係掛

咁四星係似返間酒店 三星喺我心目中都係apartment 果啲公寓

咁放假想做下皇帝都合情合理

民宿會唔會差好遠 純粹想有個舒服, 望落乾淨企理既空間就夠晒

自由行最緊要交通方便

想住好D都無咩問題啊, 我有錢既話都想住好D

台北？？
上次住德立莊 都Ok 係冷氣無得調
單人房要睇清楚咩房 上次個FD 個間仲要頂樓上樓梯先到
僭建出來

建議你BOOK前掉個酒店名去google下先
有D出名既你放落google到, 佢建議搜尋字眼第一個已經係 "鬼"

CLS
我suppose都係台北架喇 諗唔到台中/南有咩玩, 又唔識人

台北同返大陸差唔多

天地有正氣

君悅酒店啦

屌你

住過台北車站隔離君品
正到仆街 仲要巴打同女朋友去

但D房幾靚
利申睇左入住請敲門

BTW住民宿有鬼故你都search唔到

夜晚經過 都幾陰森

個地段明明好方便

就係正東區

仲有間叫麒麟

好想Resign

講到我都好想去台灣添

返工好想死

心動不如行動

實習佢唔比野我，真心冇野做

呢份返左有冇2星期

intern suppose係冇乜野做執頭執尾架啦

冇錢呀.....
可能四月去 未決定

實習係咁架啦

對上一次去台灣係實習個時

你去開D高級地方架嘛

實習都要高級

去過幾次無咩興趣再去姐

屌，仲未食飯，好肚餓

仲未拎返條車匙

放工啦你

BTW有冇人番過中小學D打雜工

你唔是有興趣嘛...

返過幼稚園打雜

執屎 換底褲 抆屎

唔是做嬸嬸

有份IT SUPPORT叫我去IN
唔知去唔去好

放條毛咩，我滯留左係清水灣呀

條19跌左車匙落坑渠冇車坐呀

=狗都不如

你本身做IT
去左中小學好難轉得番出黎

笑到我癲

又係打雜一名

諗住HEA D冇咁辛苦咋

唔係
點解咁講

連校務處D老西餅處女職員都可以叫你捐入佢枱底整電腦

55

咁係咪應該覆番個電話比佢扮搵到工算

想9下9下又一日咪岩做囉
人工OK咪得
但轉工會難搞

認真過頭，覺得自己好似R鍾咁,驚比人講

煙腸年年有
走左就冇人記得你

比你講中左

點解呢期興花式自殺

姐係

跳軌

希望唔好停咁耐

又跳

用工作時間整理個拎in

係撚鳩下鳩下
全校電腦 (電子) 野都關你事
見過請個ITA, 要負責埋set up 學校個server, homepage都要整

終於有得收工，去左日本城買野撩返條車匙上黎

我之前做ta咪係，我仲要上stem既堂

係我教班教畜

如果搵唔返條匙是咪唔走

呢堆糖沒一粒是可吃的

好似甲甴個隻酥糖 唔錯

邊有人用小強形容食物
好恐怖

返工慘過死

屌本身已經覺得難食仲要似甲由

辭職啦⋯⋯BB
你做咩嫁

梗係啦，點留架車係清水灣，比腦細殺左都似

我同事真係世界級，仲黑仔過我，咁都可以跌落坑渠

搞到我坐的士出去日本城買條野撩返上黎

好溫柔呀！叫人BB

係咪臭曬

嗰隻正架，不過好甜，細個成日食

殺死你的溫柔

係，不過今日唔係我揸車，唔關我事

到底係邊粒似甲由...

依家去買利口樂 包野當lost&

北京酥糖，我就唔覺似

咕哩

辭職啦 都冇乜邊份岩你 真係拎綜援好過

唔好咁仆街啦 肥撚

師兄，我做煙腸都要幫佢地搬文件...
都係咁做

儲下經驗，下一份咪唔使搬囉

係喎講起搬野要補A4紙

咁樣叫仆街 我都冇屌人

四點九做完野我休息到收工

本身有津貼唔可以再申請綜援

咁咪要搵啲hea工做下
點知原來係伏

我煙腸時一日坐到黑上網睇戲睇av

就快放工啦啦啦啦啦啦啦啦啦

做晒D task未啊

先星期二咋

不要再說了

是日工作：開會
狀態：完成
人物血量：47%

垃圾

仲有半條血喎

唔好咁話自己啦

60hp
0mp

我一定係垃圾。

留我做個垃圾長留戀於你家從沉溺中結疤再發芽情愛就 ...

點解樓價咁洶湧

先星期二得返半條血...星期五咪

返6日既我直頭負HP

好想玩返隻舊驚呀

咩驚

一齊玩

執左笠

夢幻古龍，岩先見人開PO問，啲回憶返晒黎

舊驚我得越南大戰，online game既話如果一齊玩我可以down

多得sales team某個head, 攪到7點半先有report埋數

依家剩玩heat project

要習慣，仲有好多日開

星期五仲有一擊

幾時搵份5日工

阻人收工__ __ __

而家剩係玩手機驚同PS4

me fps冇咁勁

咩幻想神域嗰啲RPG，彩虹島/忍豆風雲呢啲我都有玩

我都想，依家5.5日長短週又係白痴

上一份就係長短週，搵唔到真正5日，可能有個人工又唔掂

PS4我有喎，不過白金完人中冇再開

試過比個客搞到8點收工

丫哈哈哈哈哈哈哈

笑笑笑，你唔係而家收工掛

瘋了

開個CSGO雷人

我而家就係5.5 長短

準時收工 死蛇爛鱔中

6日

長短週我照殺

打緊機亂玩都第一啲人會唔會太廢

都係睇野休息等瞓覺算

日十

[春風化雨] 補習教師帶學生叫雞當獎勵 成績突飛猛進變成資優生

每日返工都好大壓力唔知會叫我做咩

做人都好大壓力 永遠都唔知聽日既事

射波

好不安
呀！！！！！！！！屌你老母又要返工啦

今日做鴨

各位早

今日唔知聽日事，平常心啦

搬file唔係幾件就算，我屌你老母一車車黎架

做文職要搬野
我唔撚理佢拖慢來做，做完休息半小時先

係咩，我都做緊文職 都係要搬野 又唔見我屌
中五學歷好彩搵到份文職又要人地俾最好既工作內容你
唔撚俾野你做又過好悶 咁你到底想點 有野做就嫌辛苦 冇野做就嫌悶 最終結果都係辭職

你真係煩撚過啲港孩 日日扭計要拎手機玩 睇YouTube

同我調轉..你做咕哩
日日20KG貨搬來搬去

你係咪on撚9
屌自己份工幾刻薄都有問題
咁都有得扮老屎忽
幾時又嫌悶啊，
身體唔好條氣管有事又比人當港孩
港豬無處不在，處處為老細著想

講老屎忽邊個夠你呀大佬

之前做ta去人地啲倉搬書搬文具，每箱30kg起跳，得閒又搬水搬檯行幾層乜都做，仲要間學校冇𨋢，我每日加埋行百幾層，咪又係咁過

有時啲野有辣有唔辣，好兩睇，可能佢比好多野你做，但有時可以成日唔洗做，咁咪當平衡返囉

唔知我份工做咩都好似老細上身咁

好似又會遲到

TA 係咩都要做，有時手工都做埋,
我都想成日唔洗做但無

使唔使扣錢啊

有啲唔扣但扣勤工

有勤工制度既工宜早日轉

勵志

冇勤工可以盡情遲到

話份工閪你又唔辭職
廢青呢份工咪啱你做

我冇勤工遲到亦唔扣錢，但因為一至五腦細係到所以小心啲

星期六全世界都遲，因為佢唔係到，9點返公司9點先出門口，通常10點就返到去

轉過好多，上一份工第一日已經幫手搬鋪搬物資 太chur
呢份一開頭無咩野做依家黎料

而家啲90後真係唔捱得

你咁諗仲辛苦...不如你諗下lunch食咩野啦

我之前做文職咪又係一車車咁搬，有咩問題。做打雜就係咁

都話唔想搬咪努力做叫人搬既位

諗咩呀⋯⋯慢慢搬 緞練下

same

當練大隻

我之前睇到有間公司一分鐘一分鐘咁扣糧

張糧單寫明邊月邊日遲幾多分鐘

我呢間咪咁
遲30分鐘後就慢慢扣

又咁多人捉精靈

1個月 1個鐘

乜而家pie & tart貴左咁多

唔係不嬲都貴既咩

Shown Blocked User
冇眼屎乾淨盲

以前10蚊

我個度唔簽到
但唔可以遲太多

食pie &tart 早餐
我通常聖安娜買個包...平平地就算

火腿通

好想食大快活早餐

我多數茶記食早餐，今日早左想睇下點知咁貴，都係返去先食

以前鮮奶撻$5

聖安娜出名空氣包唔飽喎

梗係去附近啲細麵包鋪買啦 抵好多

天氣凍 食D暖肚野

空氣包真係唔食好過食
食少少開左個胃之後仲肚餓

食左幾個月腸仔包頂唔順 今日食三文治

今日食卷強+早餐沖劑

Agger

早餐食開火腿通加奶茶咖啡☕️

早早早

早

太寵女人真係唔係好事

個同事一返黎全公司都笑，佢尋日跌車匙真係世界級，已經名留青史

我而家不停禁手機，D同學悶到同佢D程式畫公仔，get到新技能

次次佢揸車都要binc

岩先咪係，佢地出去，跟住第二條友話放心啦今日我揸車

今日先星期三

跌左係邊

坑渠

仲要勁多水又深，我飛的出去日本城買野返黎撩，真係笑到我痴線

屌 我份工都好西
要我8個鐘不停打電話覆email
等我覆完一個email休息半個鐘先

我以為係呢D渠

我8個鐘都要做野。等我坐下就休息。

咖哩缸都夠膽撩

車匙唔撩走唔到喎

我自學Visio 畫圖，
畫室內設計圖

早餐華御結 今日應該又係9hea hea test下野又一日

食凍野會肚痾

又話窮又食華御結

係囉⋯⋯

華御結以前得中環灣仔觀塘先有，依家元朗都開左

朝朝柯完屎先出門 食完番到公司再柯

豪番日都要既 最多晏就唔食了

華御結都好貴,屋企附近有間日日拍烏蠅

周街都係了 明太子飯團

幾銀啊

係呢種，不過係正方形集水位

所以好深又有水

係時候飲杯咖啡提神

唔痾屎無野做

下星期又冬返

大交合寫到咁浮誇都唔知信唔信好

係唔係都著多件衫好啲

熱可以除，凍可以著

今日有條女一齊做野

Good morning everybody

想做孝順仔定不孝子?

級數比老姆低

去大嶼山，屌你咩，做完去觀塘又再出旺角

去大嶼山都係瞓返陣先

老姆係女神級 點同

老姆係咪開心緊

係 身體唔好 氣管有事大哂
我病幾年 差啲哮喘 我係咪應該唔洗做

十足香港一日遊

俾阿蛆煩緊點開心

我細個就係哮喘病人，不斷游水跑步，大個先斷尾

我未斷尾啵 我有陣要聞氣 一係你做我個位

不要說了 工作嘅工作 扮工嘅扮工

你返咩？
睇黎你都好大工作量
加油💪

我返酒店 洗唔洗安排你黎玩一日 等你體驗下咩叫辛苦

星期六日都ok
當返一日pt
人工點先

又煩你

經過迪士尼又唔入得

我俾夠我一日糧1000你 但要同我一樣一個人做 星期六大約24-27部車 每部100Kg左右 做完再執公司野 大約執10車 每部65-70KG到

做乜變左咁高人工

一仔派錢，老姆去做2000蚊

有錢我都做

屌你入愉景灣要比120蚊過路費，好過去搶喎

有錢人係都要住咁遠

正呀⋯⋯

下點救呀

佢應該兩個鐘就炒左我

都無得唔比啦

買啲好似湯羹咁既野撈上黎

好彩係有得claim

而家睇緊車佢地上左去，瞓係到好舒服

我ok喎

我做過冷氣執倉每部25kg起跳，散熱40kg，仲有啲天花機5匹7x kg兩個人搬

有外快我唯一一日假都可以犧牲

唔洗對客就唔怕做喎

譚仔平時是咪擔抬開

無得唔claim啦 貼錢打工咩

當然啦 細佬我做雜工架

唔對客就正，搬到收工

做冷氣又係咁，係咁執啲機

最緊要拎返張收據，其他咩都假

三行佬

我都做過冷氣散工
簡直係健身

冷氣散工, 三行佬緊係擔抬多啦
好似做裝修咁買完料都要抬返上樓

我係搬到真係冇晒力，抬唔起，淨係可以托住

不過維修輕鬆啲，但要高空又出棚，裝機就大隻搬野入地盤，保養就係人都識做簡單野

冷氣吊機先痴線，兩個人拎住部機爬梯吊上天花，事但一個冇力就死

寫appraisal = 寫悔過書

話說情郎依家喺跑冷氣維修？

垃圾文員仔，比人調左去幫手跑數氹有錢佬買野

冷氣做過但唔係識晒囉，我淨係識整大金機

有諗過辭完職又走去學冷氣，其實只係為左拎經驗，儲夠個年數我就可以做其他

係咪有路數，我有冷氣經驗

好急尿呀屌，附近又冇廁所，一陣大嶼山出返去又最少一粒鐘，哭泣的膀胱

男人老狗簡單啦

我想問翻你轉頭
我仲喺學生 諗住下年出黎學師

水樽幫到你

高速公路停埋一邊就柯啦

我都想，但係好驚比人見到
架車冇一個位係人地見唔到

愉景灣呀，我前面已經係人地屋企

係橡筋

大學生

想做我可以幫你問下，我仲係佢地個谷到，有時返去炒散

但係你想邊方面發展先，有裝機/維修，同埋最快都要兩年先叫學得完，小弟我就得5個月到，但係裝機/維修/保養都掂過晒

咩都識啲周身刀冇張利咁

大家覺得我好唔好係車拎個樽，但係好驚比人睇到，一路都keep住有人出入

睇到未睇到 男人老狗怕咩

岩先落車睇左轉，好明顯喎，一望就見到

我驚啲人當我痴線

Ive仔咋
諗住風火水電簡一項
不過之前聽啲師傅講做做下會做埋其他項

隔壁DEPT個manager(好friend的) 介紹我入去而家呢間公司用緊既logistic公司做
好驚伏左間新公司

唔驚啦 拎左出黎都未必睇到

人身攻擊

me東方巨龍

痾滿左個bonaqua樽，終於解脫左

周街都係廁所啦 唔該借借咪得

扮工扮到悶

仲未食飯嫁屌

唉，同老闆講完無野做
佢唔俾野我做
我禁電話，佢又黑面想屌我
r曬頭

hd定fd

hd試下搵你嗰科既野做

如果真係想做咪睇下自己想邊樣，再唔係頂得順去地盤，燒個工字鐵都1200一日，紮鐵2k起跳，一個雜工都900

私人住宅，冇得借

反正都解決左

今日可能飯都唔食，出返九龍都晏，仲要去旺角走多兩單，好想早收

愉景灣食個m記先啦

仲未走，佢地搞勁耐

食緊風

不嬲職位越大人越弱智

就算再趕，買個包上車食都唔過份呀

不嬲大部分工作都唔需要愛因斯坦既頭腦

又唔好話弱智
做得manager就係要佢manage啲人
做普通工作做得好好嘅人 管人未必叻
and vice versa

都要佢地返黎先得

刷鞋就上到位

都係既，但絕大部分都唔掂，管唔掂

好想試下揸呢啲

搵份工入去做司機

屋企大到要揸呢d車

愉景灣根本痴線，連學校都有

見啲人自己揸走黎走去，想試

入黎做就不了

有間pizza幾正

好撚不安啊!!!!!!!!!!!!!!!!

咩名

又要同同事食飯啦

仲未返黎，都兩個鐘，我瞓覺算，慳返啖氣暖胃

你唔洗入屋咩

叫左你一早出去買一買野食先番架啦

飯都冇得食

睇車，廢事咁多人去嚇親人

事但啦，我仲頂到

岩岩一瞓著就返黎

屌⋯⋯邊撚個食左個梅菜扣肉飯

你個飯俾人食左呀

罷食

G持

3條友玩棍啦⋯⋯
佢上連登中

個邊小圈子黎架喎

係呀，鐘意左你呀

做咩唔坐車頂

喂, 大家好呀

一d都唔好。。。。諗梗send唔send cv

大師好

Send

just do it

腥

大師仲要坐到幾時

gogogo

岩岩瞓醒，原來仲未到mk

繼續瞓，去到先食飯

日日鳩遊

入過去冇人理，辣殺po

認真做野架

今日可能ot，比今朝個呀太搞左成3粒鐘，真係多撚謝

搞到我睇左咁耐車，人都癲

唔會架, 我冇問你身高體重三圍感情狀況同自拍咩
定呢排我忙緊睇漏你

點做野 我覺得呢d野你follow得唔夠貼囉

呢排堅忙唔得閒追post啊

杯仔垃圾
點接老姆班呀

呢句真 同老姆TM一樣咁屎

Sorly, 我係辣殺廢柴

依家去搵野食

下午茶少人好啊 又平
本身12點食 同老細com改食2點

會餓死

娜姐你初到貴境
應該分享下你既身高三圍體重年齡作為見面禮

貴係講對方架

2點食餓死了

娜姐你初到朕既領土

靚仔其實有用，做錯野都得到寬恕

不要再說了已經3點幾

頭先去廁所爆石 擺左電話係廁紙上面 唔記得拎
後尾有女同事行成個office有無人留低電話係廁所 仲用廁紙包住..我即刻搵下係咪自己 起身行出去話係我果陣勁撚瘀.... 坐係位耳仔紅哂

一早咁講咪啱
Btw老姆其實係老曌？

快啲講

A巴早

紅到面晒

好多野做
而家算係可以扮下工一陣

食個飯都趕到瀨屎

廢托你唔好叫廢托，叫廢柴啦

#metoo

有咩辦法可以係公司瞓覺 , 又唔比人發覺

去廁所訓

入廁所訓

如果果位係你同事你地會點 假設唔熟 後生果哂你地

好臭呀大佬

表面上扮冇野俾返你
茶餘飯後瘋狂恥笑

身為車犬既我
對F9又愛又恨

好有文化啊

我屌....

無咩野
我試過係廁所玩玩下電話跌左落地, 碌左過隔離廁格
隔離條友掃返俾我

尋日呀有個同事係廁所執到個電話俾我呀
咁我點知係邊個架姐, 咪逐個逐個行埋去問囉

: 咁結果係邊個架??

原來係費托架, 面懵懵咁好尷尬囉

: 痴線架帶埋電話入廁所

痴撚線

咁你大獲啲

有冇譚小環把聲

拿, 咁你就唔啱啦, 唔帶電話入去點去返半粒鐘

我細個去廁所屙濕隔離褲腳

我試過屙濕自己褲腳

鼻水狂流, 頭先食完LUNCH去藥房買藥食, 但冇問清楚原來會眼訓, 加上飯氣攻心, 我而家好撚眼訓, 救命

尋晚仲要失眠

虧佬

瞓陣

對一對錶 睇下仲有幾耐 滴答滴答就過

頭先去廁所蛇左陣, 但嚮位唔訓得 一陣收工飛返去補眠...

搭車眠一眠

留意到有幾款腦魔係全身照黎

呢隻彈彈腦魔真係著咩衫都咁可愛

腦魔係腳膠
呢到有冇腳膠

手膠

夠鐘拍拍拍卡

仆街啦，聽日開始要執倉

請我啦....力王

屌你終於走到！！！！！

拆開左黎做先咁既時間收，如果一齊真係要ot

地鐵好多人啊

聽日行刑今晚食飽啲

屌你大陸人挨落碌柱到，比我一野插落背脊，爽唔爽呀

做柱男就死開啦，阻住我同學生妹一齊揸扶手

我成日插人背脊反人挨柱，重要睥住佢黑面

咁有冇揸學生妹隻手

你用咩插